呢杯咖啡同Starbucks真無咩分別

呢杯咖啡今朝係7仔買
14蚊一杯
同Starbucks嗰啲40蚊杯真係無咩分別
可能係我把爛口飲唔出
但真係好抵屌
見14蚊買多左杯送比老細飲
正

dog also no diu

真心覺得質素唔錯

同埋如果你買任何小食，加8元就可以要多杯咖啡

我有時買一支香蕉6元，加8元要多杯咖啡

總數都是14元，等於香蕉免費送比你

買starbucks 係買個logo

你買咗邊款

7仔隻即磨無論豆同部機都屌打星記啲垃圾

係
同買iphone一樣只係買佢個brand

收左幾錢出po

影相打咭 之後倒左佢

飲 Starbucks既男都係厹

真男人飲齋啡 老麥7仔已ok

7仔D咖啡豆同Starbucks一樣
利伸以前返7仔個經理咁同我講

遮住logo真係狗也不屌

agger

齋啡好苦

Starbucks好似唔係即磨

所以咪話差唔多

渣ga

係Starbucks買一杯
係柒仔買到兩杯了

之前星期一 買一送一

之前Master card 1蚊

而加都好似係

講D野你聽
俾心買起前係好飲好多
離遠已經聞到咖啡味，果D係真啡味
買起之後，開頭都仲會噴吓 "假啡味" (真係特登買D香精黎噴)

最後假味都費事噴
你留意吓，依家行入去，係乜味都冇既....
咁杯啡既質數可想而知，又點會好飲

個人認為pacific好飲過佢，不過分店真係少佢一截
7仔一般啦，癮起頂吓都可以既，好飲就真係講唔上
普通全自動機，冇得同啤機比

7仔杯啡真係無得挑剔

同快餐店同價位, 但即磨同用鮮奶 , 快餐店果d 假奶

40-14 = 生活態度

無人飲starbucks係為左咖啡味掛

以前做過7仔 剩係知真係用豆
同埋會係牛奶櫃拎維記鮮奶黎沖

打手味濃

而加都無咩coffee shop真係有嗰種咖啡味

我覺得7仔d咖啡好難飲，反而m記杯即磨好啱口味

香精係幾時落？

果種咖啡味係點？

飲開Mccafe

香精唔係落落杯啡度，係喺間鋪度噴，等間鋪有咖啡味

抵飲一定係mccafe
做特價14 蚊杯好癲

係啲豆渣ga
街賣嗰啲咖啡用嘅豆本身就苦，炒豆炒到燶哂又再苦啲
咁嘅齋啡飲嚟都嘥氣

美心

美心呢排比人踢爆偷偷哋賣魚翅，有團體話要杯葛Starbucks

Starbucks攞返個經營權自己做算啦

去starbucks每次都係飲嗰隻hibiscus tea lemonade 我覺得幾特别又好飲 有冇人知有其他地方有得賣類似又平啲 40蚊都幾貴下

認真？

即係類似你一入到去coffee shop就會嗅到好香既咖啡豆味嗰一種味
唔知你知唔知我講邊種
Sorry for1999

係
我都成日飲

大概知道

又咖啡又香蕉
會唔會屙爛屎

7仔都要打手？

咁我諗係人都鐘意食啲有香味既野掛

即係例如你入扒房食牛扒
你都應該會想間扒房有陣好香既煎牛味啦

有得簡，有香味同無香味
斷估你都簡有香味掛

7仔個價= pret a manger

我覺得pret a manger好飲d

屌 最尾睇到呢句唔知點解覺得好好笑

其實starbucks唔係無好少少嘅咖啡
只不過分店要有reserve bar 有手沖 虹吸式等等
但香港好少分店有

Pret 點會同7仔同價 我公司樓下果間同starbucks同價 我覺得pret 難飲過Starbucks

支你老母

starbucks 咖啡個價 其實係你係黃金地段租個位黎坐既錢

正常

Pret a manger幾好飲的
不過香港好少分店 我淨係記得好似係九龍灣有一間

送杯cheap野比老細
睇黎你想今年派少D bonus

pret 我飲iced americano 都係28, 隔離間7仔daily cafa都係差唔多價

p.s. 金鐘

老細好好人的 唔會
一年幫佢搵唔少

預左比人屌

大家樂嘅Zegafredo 先係高質又唔貴 好似$8 杯

唔止部機係仲要用埋Z記嘅豆豆

你睇佢年報就知佢用左幾多錢

7仔果杯稀到好似屎水咁

未飲過, 就算係都唔出奇, 連鎖鋪都係貴在個brand同方便

你試吓飲就知，隱世高質
連登咖啡TG 好多人都飲

星期一仲有買一送一

我鐘意飲大快活即磨咖啡

IFC以前間starbucks一行埋去好大陣咖啡味
我唔知係噴咗野定係真係咖啡多
不過啱啱開鋪嗰時未有嘅
中午好勁味

利申:前員工

大家樂真係全部野食都係垃圾 唔明點解有咁多人食

係咩

講到咁似，講過SKU#黎聽下吖

飲得多就慣， 一日400ml , 手沖成本幾蚊一日

未到飲齋啡的年紀

自己磨啦

去親starbucks都唔係飲咖啡
根本frappe嗰啲仲好飲

iPhone 值
Starbucks 唔值

Yes
用緊iPhone

飲開m cafe d同星巴克差唔多

巴打你打普拼
一支香蕉

當真？

有得噴既咩
btw個間真係多人

七仔同starbucks怡和都有份
同用一隻豆唔出奇
證明starbucks用啲都唔係咩靚嘢
飲都係飲mc cafe 算
一係自己用全自動機咖啡機整
不過自己買豆嘅成本其實都唔平

我只可以話香港Starbucks 嘅貨源一定同7-11唔同。因為7-11 唔係個個貨源嘅客。

其實我冇見過呢個行為囉
不過真心好大陣咖啡味

其實有冇諗過Starbucks target啲購買力高既客
果啲人只係想搵個地方飲下咖啡做下野
如果你連$40都睇得咁重建議你就唔好買Starbucks啦
姐係你都唔會話LV貴 因為人地target根本就唔係你地

我唔係無錢買40蚊既咖啡
排除左要坐底食野溫書睇報紙的客
40蚊同14蚊都差唔多質素既時候
點解唔簡杯14蚊

求其啦
d豆一樣都係炒到燶哂

我每日10蚊燒賣+杯Hazelnut

鳩up當秘笈,pacific打手都認真d啦

一你老母支 大陸拼音狗

知唔知咖啡有幾多種烘焙。

pret都少分店？出吓港島啦

想知7仔係用咩豆，見到有人話sb同7仔用同一種豆

我想知一個七仔經理點解會咁識飲咖啡

10個有6-7個買starbucks既人都係為左搭埋部macbook影相po story

我都係只會飲frappe或者d tea latte，仲要係有coupon先會飲(雖然仲要加20蚊，但感覺價錢會合理少少）

m記普通凍咖啡同mcafe凍咖啡有乜分別，定係要講轉？

呢個係齋啡

大致上有8個程度

每個roaster手勢都唔同，可以有好多細微嘅習慣/方法

星仔嘅espresso豆係銀色包裝一大袋，產地寫馬來西亞

大家可以去7仔8掛下，不過我諗應該唔一樣

噴香精係流嘅，唔明點解有人亂up

本地嘅精品咖啡店，都係賣緊$3x一杯latte
消費者用相同價錢，係可以有更好選擇

on9

Starbucks依家真係屎水黎

audit狗

Starfuck 有幾高級呀
咪又係成班DSE 保險狗罷曬d 位

怕苦飲乜撚咖啡 去飲水啦

星期一買一送一真係好抵屌
朱古力同瑧子味又係同價

大家樂 Zegafredo $8 > 7-11 Arabica > McCafe > Pret > PCC > Starbucks

綜合機+豆質素+價錢
試完你就知

7仔咖啡豆用arabica, 包裝係捷榮

14蚊

如果飲starbuck係飲佢個味已經係on9
starbuck咖啡豆都出名垃圾

同Starbucks 一樣係用未磨既原粒咖啡豆

agree
Starbucks target有錢佬
有錢佬會去Starbucks做野
比d學生哥坐下溫下書, 保險佬搵個位坐下

你個杯係有冰?

凍飲先會用呢個杯
同埋落好多冰先可以令杯熱啡變凍
d味淡好多

有冇人飲過Fuel?
Landmark，ifc都有分店果間

放心啦
佢地啲手沖都係垃鳩圾
本人以生命作證

好既咖啡唔應該苦
應該係酸甜,似果茶咁
因為咖啡本身係果實黎

手沖成本仲好平

fuel 以連鎖黎講
質素真心係對得住個良心

起碼去飲杯 espresso
係飲得落口

如果照你所講 我應該從來都無飲過好既咖啡

噴香精我聽講過外國有店舖的確係會咁樣做

其實都係 marketing 野黎
想啲人每次黎到
未買野已經會感受(聞)到店舖既氣氛(氣氛)
但香港就好似比較少鋪頭會用
唔只 coffee shop 好多化妝品公司都會
係出風口到加啲 精油香水之類

咁飲咖啡
去精品咖啡店平啲又好飲啲
質素高又健康

正常既, 大多數人呢一生都未飲過好既咖啡
呢樣野錯左成百年
係近呢10年左右先興起精品咖啡
先會重視返個質素

其實咖啡同紅酒, 威士忌有少少似
唔同產地既分別好大
有興趣可以去我個 post 睇下

成日都見到排哂長龍
下次試下

都真係幾多人下
ifc 成日都見佢滿哂

返黎睇睇先知，原來咁多人話我9up....
我講緊係啱啱俾某集團收購果陣，差不多十幾年前
話我9up果D，你地做左幾耐?

邊到有得飲精品咖啡？